[黑暗兵法］林作其實可以試下增磅

睇完仍地簽左條文
鍾狗要限重，over要賠錢同當輸
林作就唔洗限重

重有半年時間
林作練半年拳都無可能比鍾狗勁架啦
鍾狗有練開操開，加上呢半年佢都會繼續練

不如考慮下增磅
拳擊比賽要用磅數分組別係因為磅數好重要
力=質量x速度
所以你愈重就能擊力愈大力
重量級拳手同羽量級打
真係有可能打死對手

當然，你增加既係脂肪唔係肌肉既話
你都唔會有用
不過半年時間與其用黎練拳
不如全力控制飲食，做gym，飲奶粉
將自己既磅數練高鍾狗兩個組別

專業級輕量拳擊手都未必夠業餘重量拳擊手打啦
與其練拳諗住用技術打
不如練肌肉增磅，用磅數優勢去屈佢技術啦

利申9up

歡迎咁多位專業打拳既黎指教下細佬我

唔係專業選手 突然增磅體力負荷會過大
半年內係冇可能平衡到既事

你直接搵佢啦

半年時間
增太多磅應該會變一個大舊啲既沙包

力=質量x速度

唔使增到張家輝咁
用半年操到GYM Room班友都已經唔同晒形勢

係ma唔係mv呀師兄

不如叫佢增高

樓豬講嘅

人體偵測的力度取決於momentum不是force
p=mv

樓主有道理

增肌捱打, lur 到對手無力

拳的力量=momentum=p=mv

學閃電5連鞕好過啦

應該係 (MV1-MV2)/Time

都至少會耐打啲

以林作而家嘅身形同技術
應該擋直拳都會爆擋破防

不過佢條濕鳩佬都唔會操架啦
又係出下冷血濕鳩post
揸下裕美個波
呢啲事對佢緊要啲

半年
打針食藥就得
但係速度一定慢到仆街

條撚樣似求其操兩操算數

一個新人可唔可以適應到咁重

咪撚on9啦
依加打拳 唔撚係健身
脂肪有一定滅震效果
你睇下館長體脂都唔會低
正常真係睇博鬥技巧 同埋體格優勢

一陣增完磅都輸就柒

連登仔真係得啖笑
以為上雷台大隻就得
咪撚on9啦
你依加玩一項專項運動
你係咪大隻就游水快
係咪大隻就射波準
係咪大隻就踢波勁
運動員去做gym只係做專項強化番自己個運動需要嘅肌肉

如果佢地打mma 好撚多野要睇
臂展 身體抗打 耐力 爆發
真係1v1就學巴西柔術制服對面咪撚算啦

利申；非專業 但會睇下人地ufc 雞精

依家打boxing啊
林作本身有身高優勢
增埋磅其實喺身型上好過鍾賠生
利申：非專業

增磅正確
其實林作冇經驗冇比人ko已經當win左
磅數重左一擊lucky punch仲可能反勝